有冇人block左肥絲 但係.....

次次見到佢都想㩒黎睇下佢點柒

block右

快過肥絲

Block撚埋分身

我block左右啦

唔洗提

肥絲呢
唔通block左右我

學佢講野 扮佢都會block 埋

廢事煩

等佢忙陣先啦
佢簡緊錯字黎捉

唔好呀

咪有個左字

dont make stupid famous

柒到呢

搵佢有邊日唔柒，重難過上火星

好柒